耳機定耳筒?_?

以前講耳機就知係講緊助聽器
點解依家講耳機會變左係耳筒
定係好多人撞聾要用耳機先聽到野

耳機唔係headset

你唔叫耳機就係五毛

戇鳩 兩樣嘢黎喎 耳機係頭戴 耳筒塞入耳
讀完書未呀智障

earphone

知你未讀完書啦
夜啦乖返去訓教聽日仲要返學

Earphones
Headphones

earphone
headphone
speaker （ker音要第二聲）
助聽器

係真香港人一定會mix英文落廣東話到

耳機